極權連和理非都搞，證明和勇已不存在界線，因為政治法官判既刑都大同小異

咪以為乖乖做和理非就無事

納粹連女人細路都殺.....何況長春戰役既中共

所以咪走哂囉
鳥獸散